快黎!!天秀公園!! 有相

救命!!!要人!!要人

廢老打人果時又唔見佢捉人, on99

要人呀!!!!

推推推推

推

推推推!!要人!!!快

我住太遠幫唔到BRO手!!!!

督察

黑警加人工係好合理既事？

淨係見到狗仲要低清，講清楚啲啦

咩事先得架

我個FD話有十幾條狗去圍D學生,好細個..詳細唔知

救人呀!

幫手呀!!

無啦啦用手扣鎖起左

仆街黎

[img]
圖片網址[/img]

天水圍民憤

咩事

全香港好撚柒嬲

好火，，不斷無情白事亂拉人